已經第14日, 傳說中嘅冬至群組出現左未

專家....算吧啦

澳門0宗
係得啲港畜咁折墮有幾十宗仲打飛機

未來十四日係關鍵

聖誕群組 元旦群組

依家係14~21

專家收皮啦, 只係淪為極權棋子

唔係話d人唔聽話好多聚會架咩？
你條數對唔撚到喎